<resources>
    <string name="app_name">Lab3EveryDay</string>

    <string name="name1">Памуккале, Турция</string>
    <string name="description1">Природный объект в турецкой провинции Денизли представляет собой 17 геотермальных источников, которые выглядят необыкновенно! Ослепительно белые террасы включены в список Всемирного наследия ЮНЕСКО. И к тому же открыты для купания.</string>

    <string name="name2">Рисовые террасы, Китай</string>
    <string name="description2">Самые известные рисовые террасы Китая Longji Rice Terraces благодаря своей необычной форме имеют название «Драконий хребет». Находятся они неподалеку от округа Гуйлинь и возвышаются над морем на 300-1100 метров. Наиболее зрелищный вид это место приобретает весной, когда в воде отражается голубое небо и солнце.</string>

    <string name="name3">Храмы Пагана, Мьянма</string>
    <string name="description3">Древний город Паган в государстве Мьянма сегодня представляет собой археологическую зону с пагодами, храмами и монастырями. Наиболее известные и красивые из них — буддийский храм Дамаянджи и Ананда. Увидев однажды этот старинный город, вы запомните его навсегда.</string>

    <string name="name4">Монастыри Метеоры, Греция</string>
    <string name="description4">Крупнейший комплекс монастырей в Греции поражает в первую очередь своим расположением: он находится на вершинах скал, достигающих в высоту 600 метров. Монастыри представляют собой уникальную достопримечательность, ведь строились они в 950-970 годах, когда не было ни дорог, ни техники и все материалы поднимали на скалы вручную.</string>

    <string name="name5">Язык Тролля, Норвегия</string>
    <string name="description5">Каменный выступ на скале Скьеггедаль, неподалеку от норвежского города Одда, имеет подобное название благодаря необычной форме: по виду он напоминает большой язык. А на самом деле это отпавший кусок скалы, горизонтально застывший на ее краю.</string>

    <string name="name6">Солончак Уюни, Боливия</string>
    <string name="description6">Высохшее озеро на на юге пустынной равнины Альтиплано является самым большим солончаком в мире. Зеркальная поверхность Уюни отражает облака, что создает просто невероятное зрелище!</string>

    <string name="name7">Национальный парк Хитачи, Япония</string>
    <string name="description7">В парке японского города Хитатинака можно полюбоваться красотой природы в любое время года, ведь здесь есть растения, цветущие каждый сезон.</string>

    <string name="name8">Ад-Дэйр и Эль-Хазне, Иордания</string>
    <string name="description8">Храмы в городе Петра в Иордании — уникальные достопримечательности. Еще в I веке н.э. они были полностью вырезаны из скал.</string>

    <string name="name9">Мачу-Пикчу, Перу</string>
    <string name="description9">«Город среди облаков» считается одной из самых загадочных достопримечательностей мира, расположенной на вершине горного хребта на высоте 2450 метров над уровнем моря. Считается, что город был создан как священный горный приют правителем инков Пачакутеком. В нем проживало 1200 человек, и все они таинственным образом исчезли из города в середине XVI века.</string>

    <string name="name10">Пещера в Алгарве, Португалия</string>
    <string name="description10">Расположенная на пляже португальского региона Алгарве, эта пещера за счет своего свода с отверстиями создает удивительный вид. Особенно в моменты, когда сквозь них проходят лучи солнца.</string>

    <string name="name11">Национальный парк Ленсойс-Мараньенсис в Бразилии</string>
    <string name="description11">Национальный парк в бразильском штате Мараньян известен своими песчаными дюнами. Особенно чарующий вид он приобретает в сезон дождей, когда между дюнами образуются лагуны.</string>

    <string name="name12">Озеро Морейн, Канада</string>
    <string name="description12">Ледниковое озеро находится в национальном парке Банф на высоте 1885 метров. Полностью наполняется оно лишь с середины до конца июня, подпитываясь ледником. В это время каменистое дно озера создает удивительное отражение на поверхности.</string>

    <string name="name13">Пещера Шондонг, Вьетнам</string>
    <string name="description13">Во вьетнамской провинции Куангбинь находится самая большая пещера в мире — Шондонг. Предполагается, что общий ее объем — 38,5 миллиона квадратных метров. В пещере течет река, а также есть трава и деревья.</string>

    <string name="name14">Поля тюльпанов, Нидерланды</string>
    <string name="description14">Цветочные поля в Нидерландах занимают огромные территории, поэтому и выглядят настолько сказочно. Наибольшее количество тюльпанов цветет с начала апреля по середину мая — именно в это время можно увидеть невероятное буйство красок!</string>

    <string name="name15">Гора Рорайма, Южная Америка</string>
    <string name="description15">Столовая гора Рорайма находится на стыке Бразилии, Венесуэлы и Гайаны. Главная ее особенность заключается в том, что над горой постоянно парит большое облако.</string>

    <string name="name16">Пещера кристаллов, Мексика</string>
    <string name="description16">На глубине 300 метров под городом Найка в Мексике находится пещера кристаллов. Самый большой найденный здесь кристалл достигал в высоту 11 метров и имел ширину 4 метра. Находиться внутри пещеры можно не дольше 20 минут, поскольку температура в ней может повышаться до 60 градусов.</string>

    <string name="name17">Цветные скалы Чжанъе Данься, Китай</string>
    <string name="description17">В китайской провинции Ганьсу расположился Национальный геопарк Чжанъе Данься, главная достопримечательность которого — цветные скалы. Образованные благодаря отложениям песчаника и других полезных ископаемых, они достигают в высоту нескольких сотен метров.</string>

    <string name="name18">Море звезд, Мальдивы</string>
    <string name="description18">Благодаря биолюминесценции миллионов живых организмов пляжи на мальдивском острове Вааду будто покрываются звездами. Зрелище это просто невероятное!</string>

    <string name="name19">Каньон Антилопы, США</string>
    <string name="description19">Расположенный на севере Аризоны, этот каньон получил свое название благодаря невероятному окрасу, напоминающему шкуру антилопы. Особой магии этому месту добавляет солнечный свет, пробивающийся сквозь скалы.</string>

    <string name="name20">Фингалова пещера, Великобритания</string>
    <string name="description20">Вымытая в скале пещера находится на шотландском острове Стаффа. Стены ее представляют собой вертикальные базальтовые колонны высотой до 20 метров. Для лодок вход в пещеру слишком узкий, поэтому попасть в нее можно только пешком по кромке над водой.</string>

    <string name="name21">Бамбуковый лес, Япония</string>
    <string name="description21">Удивительной красоты природная достопримечательность бамбуковый лес Сагано находится неподалеку от Киото. Он представляет собой живописную аллею из высоких деревьев, которые выглядят очень впечатляюще.</string>

    <string name="name22">Споттед-Лейк, Канада</string>
    <string name="description22">Водоем Споттед-Лейк неподалеку от города Осуюс также называется Клиук. Его вода насыщена различными минералами и имеет самую большую в мире концентрацию сульфата магния. Благодаря этому в летнее время при испарении на поверхности озера образуются пятна различных форм и цветов.</string>

    <string name="name23">Ледник Перито-Морено, Аргентина</string>
    <string name="description23">Один из самых известных туристических объектов в Аргентине — ледник Перито-Морено, расположенный в Национальном парке Лос-Гласьярес. Он имеет площадь 250 квадратных километров.</string>

    <string name="name24">Водопады Игуасу, Южная Америка</string>
    <string name="description24">Комплекс из 270 водопадов находится на границе Бразилии и Аргентины и включен в список Всемирного наследия ЮНЕСКО. Они являются наиболее посещаемой достопримечательностью Южной Америки, где ежегодно бывает до 2 миллионов посетителей.</string>

    <string name="name25">Дорога гигантов, Северная Ирландия</string>
    <string name="description25">Удивительная достопримечательность образовалась в результате древнего извержения вулкана неподалеку от Бушмилса в Северной Ирландии.</string>

    <string name="name26">Озеро Флатхед, США</string>
    <string name="description26">Крупнейшее озеро в США находится к западу от реки Миссисипи и известно благодаря невероятно прозрачной воде. Несмотря на то, что на первый взгляд оно кажется мелким, в некоторых местах глубина озера Флатхед достигает 113 метров.</string>

    <string name="name27">Водопад Понгур, Вьетнам</string>
    <string name="description27">Водопад в окрестностях города Далат достигает в высоту 40 метров и имеет 100 метров в ширину. Он считается одной из главных достопримечательностей Вьетнама — и неудивительно, ведь его красота поражает!</string>

    <string name="name28">Большой Барьерный риф, Австралия</string>
    <string name="description28">Крупнейший в мире коралловый риф протянулся на 2,5 тысячи километров вдоль северо-восточного побережья Австралии. Он является самым большим в мире природным объектом, образованным из живых организмов. Более того, его можно увидеть из космоса.</string>

    <string name="name29">Река Гуйцзян, Китай</string>
    <string name="description29">Река в Гуанси-Чжуанском автономном районе — одна из самых живописных в Китае. Прозрачная вода и окружающая природа создают просто удивительную атмосферу!</string>

    <string name="name30">Монолит Девилз-Тауэр, США</string>
    <string name="description30">Природный памятник Девилз-Тауэр находится на территории штата Вайоминг и являет собой монолит вулканического происхождения высотой 386 метров. Предполагают, что его возраст — от 195 до 225 миллионов лет.</string>
</resources>